給鄰居看見我一個人食加藤屋

記得童年曾與他同玩耍

多年來碰到林鄭月娥我有點怕

屌首歌咁好聽而家吉野家變左藍店

將歌詞既扑嘢家改做sukiya就得
啱音㗎